《彼得前書》你 們 為 主 的 緣 故 、 要 順 服 人 的 一 切 制 度 、 或 是 在 上 的 君 王

聖公會釋經班？

你覺得中共港共政權係由上帝所應許？

習近平=君王

信主信到傻左？

其實引《利未記》先傻